星總理夫人改「Errr」文向台致謝

星總理夫人改「Errr」文向台致謝

新加坡總理夫人何晶近日轉載台灣捐贈口罩新聞時，附文「Errrr....」，網民猜測她對台捐口罩不領情，事件惹兩地網民論戰。何晶昨修改帖文（圖），態度180度轉變，向台灣表示謝意之餘，同時又說「至於錯誤？也原諒了啦」，並放上多個表情符號，意思耐人尋味。

籲停網絡廝殺共抗疫

相關新聞：獅城港人戴口罩受盡歧視

何晶更新facebook帖文，稱對台灣所做的一切表示感謝，對於每個伸出援手、盡力幫助的人心懷感激。她又指，無論協助是否成功，誠心的努力與心意，她永遠珍惜。何也指，她要擁抱大家，停止網絡世界廝殺，戰勝病毒。事緣何晶上周六在fb轉載台灣捐口罩給新加坡的報道，疑因新加坡科技工程有限公司（ST Engineering）在台的兩條生產線，因台灣禁口罩出口，被迫將生產線搬回新加坡，惹何不滿，留下「Errrr....」暗示對台事後捐口罩不滿。

另外，中央流行疫情指揮中心公佈最新疫情，台灣昨新增五宗確診病例，全部是外地輸入，為三女兩男，四人是爆發集體感染的珊瑚公主號郵輪旅客，另有一人（393例）是長期旅居美國的60多歲婦人，上月29日咳嗽及腹瀉，本月11日返台時有症狀，昨確診，她與早前確診的384例是夫妻，同在美國接觸過武漢肺炎確診者。外界質疑，為何該婦人出現症狀仍能上機返台。

台灣蘋果新聞網

台灣：「Errrrr...」

台灣雪中送炭
高智慧表現
贏哂

Errr....

已經衰咗啦, 兜完都知你唔想領情, 死去奶共啦

monkey errrr monkey thank you

至於錯誤？也原諒了啦

錯係邊
死都唔認錯喎